有無人七月頭係LA？

是咁的 本身買左機票同個fd去美國grad trip 點知佢走數 依家自己一個去

想問有無巴絲3-10/7會係LA 同小弟食個飯又好 周圍睇下風景都得

推

再推

毒到

仲要扮比人放飛機

我八月頭會過LA

會呀 巴打係SF？

真係比人放 我買左機票條撚樣先話無錢去唔到

10號上 留個tg 到時搵你？

巴打去la住邊頭？

Hollywood個邊呀

Hostel? 我喺Koreatown個頭

係呀 巴打幾號係個邊